我屋企人琴晚證明左就算有人以死相諫，港豬都係唔會醒

琴晚講起幾位烈士，我屋企人竟然可以講得出「幅牆啲遺言可能唔係佢自己寫」既說話
嬲到我跳晒掣指住佢黎罵

另一個做和事佬就話「人死左又唔識佢就唔好評論啦，返屋企唔好講政治，一家人開心就夠」，好似唔講就當出面無事發生，繼續活係自己既世界。

我見到自己既家人咁冷漠我就真係開心唔落

Same here

有啲人係只覺得唔好阻到自己
就已經足夠

對住佢地點講道理都講唔醒
一係唔理，做自己野
一係等佢地死，等自己老老年人，再改造之後嘅每一代
一係將行動升級，發動一次阻哂全港人嘅超大型不合作運動，你唔搞政治，政治都會搞上門，迫佢地面對

別無他法
唔好嘈，嘈冇意思

對家完全當你係犯人看待, 冇諗過想同你談判, 係諗緊點樣捉你打你又唔留手尾
你就覺得自己係和平示威者, 想用死去證明自己
成個關係根本唔對等, 你死唔死, 對方既做法都係一樣, 因為人地從一開始已經冇諗過要同你談判, 而係諗住點郁手,
一個想郁手, 一個想講道理, 諗下都知最後會發生咩事

人都死左3個 去悼念既人 有無真係盡力完成人地遺志呢

冇錯
你地做人溫柔正直，但我都要殘忍講句
大部分人，最鐘意係貪生怕死
所以勸唔到，就放佢地
因為大部分人貪生怕死

咁都講得出口真係痴撚線

可憐幾位烈士白白犧牲左性命，就係希望喚醒依班港豬

改變唔到就唔好諗, 做好而家
唔好強加自己的思想落人到, 我身邊都有人口講支持, 無去都唔去, 所以我都只叫唔去遊行唔緊要, 但唔好投保皇黨

Cut家用

自己一家人齊齊整整，開開心心
自欺欺人
人地個家

讀好d書 將來比家用比好少d話政府搞到咁 咪比少d

根本班仆街見到有人死，佢哋只會更開心，因為佢哋覺得咁等於少咗個敵人

唔好哂精神時間係佢地身上 出面個班先係你既手足

本身已經冇咩胃口，食得好慢，親戚一句：佢要死唔通唔畀佢死咩，即刻乜都食唔落

記得唔好比家用
呢d人要經濟制裁

啲垃圾親戚我就割席算，但父母無得割